會唔會炒高gme個班可能都係美國政府借力打沽空機構？

成班以為自己做正義撚